【1Q題】佛教入邊，邊個最似多聞天王？

三頁後開估

三頁內有人答中，我抄頭三頁所有User嘅名一次

答完要有解釋

同埋如果三頁內答中，我今晚就會抄名，因為而家喺街

答案保證高汁

冇人理

觀世音菩薩?
《普門品》寫明, 佢直情可以變毗沙門(多聞天王)個樣為人說法

IQ題嚟所以咁正路唔啱

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去猜三字啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家